\chapter{Kräuter}
Ihr könnt die Kräuter natürlich einfach im nächsten Laden eures Vertrauens kaufen, manchen wollen aber vielleicht dennoch ihre Kräuter selber suchen und dafür gibt es folgende Regeln

\section{Suchen}
Wenn ihr bestimmte Kräuter suchen möchtet Würfelt ihr auf Suchen und müsst den Schwierigkeitswert eures Trankes erreichen. Falls ihr es nicht schafft findet ihr einfach zu wenig Kräuter um den Trank brauen zu können.